瞓咗無睇，Xianggang政府強烈譴責取消香港獨立關稅後，最近點？

Gang人講地個啲藍絲報冇再提，係咪解決咗啦？
好嬲呀，美國當我地Xianggang政府無到，又輸啦

支joke：好嬲好嬲

唔係，我哋贏咗，冇咗香港製造代表美帝承認香港係中國一部份

無得用「中国香港製造」，邊有贏
利申：放負撚

一個支那政策萬歲